陳雲話你知點解佢鍾意係Facebook鳩up

重點係15:38開始睇。
有興趣可以睇哂成條佢，係節目度你可以暫時唔好當佢係一個痴線佬先。你都要睇佢D野先知點博佢，同埋好多人見佢地拋下D好似好撚勁既見解出黎就博唔到或者論述不足(唔計鬧交，係講緊有論點有論據既辯論)，當幫自己做下思考/辯論訓練。立場/意見我就唔講太多，廢事俾人屌「躝番去泛民度」/「黃衛兵乜乜乜」，但手足自己唸下之後點看待佢講既野，或者唸下佢既觀點立場同大家行緊既政治路線有咩異同，值唔值得聽佢講。

利申：有睇下佢D文，唔係fans，純粹乜都睇下
再利申：唔係泛粉，唔係熱狗，迷雲黨都可以唔洗屌鳩我(覺得迷雲黨煩過陳雲本人)

淨係肺炎佢9up 一堆冇科學根據既野已經on9

咪撚幫佢洗白啦

通常熱狗迷雲黨都會話訓練思考，然後話自己唔係fans

未見過熱狗迷雲黨俾人話果陣會認。熱狗通常會嬲到話「你搞清楚咩係熱狗未」迷雲黨通常會話「你再咁抵毁陳雲就冇必要同你討論落去」

但其實佢D信眾on9過佢好多，佢都叫做係為左有人睇，佢D信眾個個信到十足十，唔係佢果邊就屌鳩人

不過我想講既係迷雲黨會成日challenge獨派手足，你有上twitter就會見到，所以只係想大家做好論述準備。如果問你「香港獨立點解好過城邦論」，咁你點答？

呢段片根本係證明迷雲黨喺陳雲眼中 只係用來愚弄把玩既棋子 攞黎帶動民粹 行佢自以為是既精英獨裁統治 乜野城邦、建國都係滿足佢既機會主義 陳雲連真相都不屑同迷雲黨講

陳雲機會主義？
佢立場最貫徹始終啵。